致仍然舉旗不定既朋友們

黎緊既48小時 注定會寫入歷史冊其中一章
你係咪仲擔心緊聽日罷工請假會被其他同事睇你唔起?
你係咪仲擔心緊聽日出黎會比人打到仆街?
係咪仲奢望緊政府會收回條例?

好多香港人一向都好天真 包括我自己在內
覺得好多野等其他人去爭取 自己坐享其成
但係今次呢條條例一過 你又會唔會對得住黎緊既下一代?
希望以上呢番說話可以呼籲到更多人聽日到場為自己爭取
因為大家都熱愛呢片土地 大家都係香港人!
利申:中資公司假已請 各位聽日見

推